想開個TG谷比失戀既人圍爐取暖😭

啱啱分手 自問完全放低唔到
由開始有d裂縫已經開始失眠同喊
係d post同巴絲一齊傾 有共鳴真係好正
但真係睇唔晒咁多個post
有d post又已經好耐

想開個tg谷比大家圍爐取暖 可以自由彈出彈入

無失戀嘅俾唔俾入？

咁如果你唔係諗住入黎溝仔溝女都得既😭

咁咪好多負能量囉

開喇

留低tg 我add你吖~~~

不了，我都無失戀

我入嚟係為咗提醒你，人生總有無數過客。

越圍爐取暖，你越難放低

其實我係睇左唔少post 大家互相鼓勵大家 有大家一直傾住 覺得自己真係有好過d 先有咁既諗法 始終唔想煩到身邊朋友 但自己無處宣洩自己既負

係度同我講，好快有好人陪你傾

我支持呀

我啲放負grp全部死晒

乜撚野係愛哭寶牙。。。

嗚

Link係邊？

最接受唔到係無先兆既分手

好撚想死 每日行屍走肉

依度講咪算lor

快啲開

啱啊

public既

try this